臨收市前掃咗好撚多恒指熊

宜家好撚驚 仲有400點就打靶 點算

瞓唔著

聽日數錢

點解唔過大海賭

又賺幾十萬

正解

通常有呢d post
之後就升到你唔信

先升400再倒插

聽朝ifc 見

聽日一定穿 2萬 9
好明顯

夜期28950

訓把啦 聽日一早搭車上ifc la

買左幾多先?

夜期升260點 但美股盤後大插

食定一個豐富既早餐 gel 定頭
你有排都冇早餐食

rip

molamola凍過水啦

留名

準備拎個麻包袋去銀行提款啦，順手去隔離間地產鋪睇樓盤

可以去昇御門